25歲 父母有bno自己無如果d典算

如題

打跛自己對腳求佢地帶你去
or識個bno

25歲 有冇曾經試過反叛地轉台睇atv

25歲不如去加拿大

等bno平權97年前出生

平得黎會唔會變中女

搵個有BNO又肯走既結婚

典你老
抵你死

你係慘啲嘅
祈求英國立法轉BC
先有機會順便比返97前

同樓主相反，兩老冇bno但我同細妹有兩老搭我地單申請得唔得？

搵個BNO男友

搵諗住去英國既朋友結婚 過左去先

直接食洋腸仲快

總之小心世柒講BNO

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

你要證明你兩老極度需要人照顧

真 asian仔仔個菊花夠緊 好多鬼佬想試

是咪一定要有醫生證明？大吉利是講句佢地行得走得仲有工開

呢層唔知

得

APPLY AS FAMILY UNIT

屌你又話乜嘢今生只嫁前線巴

到最後又食洋腸

反而97後可以跟bno父母走